[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區-陸之型

光復香港 時代革命

時代革命炭治郎

我都係睇151喎
炭爸都冇話熟左神樂樂之後先識通透
只有話開頭跳得好辛苦,可能係用太多多餘動作
識得減少多餘動作後慢慢就會識通透
咪姐係識通透之後跳得輕鬆左

撩之呼吸

其實你知唔知乜野係通透世界
連動作呼吸都未做得好又點樣上到通透世界?

有咩矛盾
跳神樂樂跳得辛苦>因為太多多餘動作
減少多餘動作,慢慢習得通透世界
跳神樂樂跳得輕鬆

btw記得不推文

流流明

其實都講到好白 係老豆理解到點樣跳極唔攰 久而久之再上到通透世界 如果你咁都仲未明我真係唔知點樣解釋比你聽

冇話咩明唔明既,你有你理解
小小先後既細節對劇情冇咩大影響
btw收番之前神樂樂個重點係通透個part
諗諗下先醒起上弦一都識通透

熟用左日呼 唔辛苦先識通透世界....
唔係識通透先唔辛苦

岩柱同上一打個陣都上到通透世界

好多人根本睇公仔打鬥 唔睇文字劇情😂😂

可能人地睇左呢 不過唔係個個都有腦既

最新果話炭同義勇直接對到無慘

cos緊彌豆子

LM睇義勇死

留名睇義勇

義勇把刀斷左一半仲要撞正無慘
mola mola

比你三把刀又點

估佢應該分一次屍，唔駛無一郎五等分

181中字

呢話去到好快，兩分鐘唔駛睇哂

又要等一星期

義勇個表情都咁嬲

咁快完

感覺炭仔太沖動 師兄要幫佢擋刀死
之後先爆Seed

男:戴戒指吧
女:(請設計對白)

水柱

師兄到底會點樣死
自從無一郎之後我已經生無可戀

屌你

點解我咁傻更更都生存到咁耐不過好事黎

緣一： 日呼/紋/赫刀/通透
炭仔： 日呼（欠一式）/紋/通透
睇黎炭仔會上埋赫刀同用自創招殺無慘

想知你比人拉去邊

仆街，無慘講嘅野，咁撚似中共同藍絲。

1分鐘都冇就睇哂

第一次見炭仔咁火

加埋個妹

其實緣一=日之呼吸劍士 但佢明明幾百年前就死左 點解又會識主角老豆

重睇啦

唔用腦睇漫畫既人真係好恐怖

睇黎炭吉唔係炭仔老豆要放頭post紅色大字

呢個好笑

lm

200話都冇，d人都可以記錯哂。

炭祖先更加似炭 啲人當咗係佢老豆

多得炭老母

打墮雞都試過咁

大岡咁款

想炭仔斷手斷腳

用呼吸法屌西

用下你個閪腦喇

沼鬼，蜘蛛媽，六妹都試過

大家都唔配生存 講嘅嘢係咁上下

緣一識炭治郎既祖先炭吉，緣一傳受日之呼吸俾炭吉家族

張曉明：你們還活著..

炭吉如果冇識缘一今年幾多歲？

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

200話都冇都可以記錯
你話好似op咁成千話仲要垃圾劇情既話，記撚錯都由得你

所以唔好話人睇漫畫睇上腦成日話XX好似香港中國
根本係中共本身就同典型壞人模版同宗同源
所有畫惡役既都無可避免會畫到中共

殘體字

炭吉一族學得識日呼,即係仲勁過嚴勝同當時D武士

就完咁 屌

講撚咗幾多次炭十郎先係老豆，炭吉係祖先啊

唔完更應該要屌

分分鐘炭十郎天份仲高過炭仔
無人訓練過 無入鬼殺隊 跳下舞就領悟到通透世界 應該勁過哂當時既柱

同緣一一樣天生有紋

計埋今個星期2019總銷量已破OP
2019漫畫總銷量第一

不意外 唔好搞9鬼滅就得 比矩完美完結 成為神作

op22年歷史就比鬼滅秒左

希望佢出續作 講下以前又好
第二個世界都好

等緊卷均破百萬

寫前傳就算啦 然後開新作品

鬼滅校園

我想佢好似手代木套星矢咁，跟住落黎每個柱做個短篇故事

無慘中譯果句 人類都係腳踏實地搵錢

真係藍撚到

有水柱外傳先例 應該之後會有

火傳 蝶傳

水柱會唔會中分，分翻開件掛

如果下一部 睇個3條友 登上柱之後既故事應該都幾好睇

呢套野紅成咁
真係出夠3 代都唔過份

水柱都難逃一死
以下FF下先

留名

最後個樣好似小岡

不了 100%會好似博人傳咁無限弱化舊人

弱化現柱 我屌佢老母西！

個個都傷殘 死曬 點弱化
二代根本唔係柱級
係柱頂住 然後執雞

如果炭仔打贏無慘我就寄刀片

炭仔下集進入憤怒型態

一定要等埋彌豆子先有得贏啦都幾肯定係無慘秒殺所有人 義勇捨身救炭仔 之後再去搵彌豆子 之後炭仔趕到合作打無慘

義勇由一開始到依家幫左碳仔好多，如果係碳仔面前死真係唔知會點

成日形住係無慘食左妹妹搞到著哂火再燒親爆左無限城

口柱已經中分咗 水柱應該變肉碎

跌個頭係炭仔面前

其實水柱由見到無慘個刻已經死左, 係炭仔催眠自己諗佢仲未死

阿妹死左作者實收刀片收到開鋪

點食

兄目前犯

係咩
但係緣一應該唔係一出世就識呼吸法

詳情請睇之前套av/h漫

但係如果佢敢殺腿柱 我敢保證一定上到神檯

將義勇變鬼再迫佢地互相撕殺先夠慘

呼吸方式同呼吸法係兩樣野黎架wo

咁你可以點證明嗰時緣一到達通透世界之前已經將動作呼吸掌握得好...
緣一學劍之前已經有能力睇穿呀媽病情

都講到明佢係神之子 一出世就長駐斑紋 你仲想有乜野證明呀

究竟碳治郎個頭有咩秘密 講左未
點解咁硬 係咪老豆封印左 d野係佢個頭度

應該冇咩秘密

封左個主角光環係個頭到

放左部3310入去

武裝色霸氣

好正

唉，義勇的便當已到

義勇我有心理準備
戀柱未有

啱啱睇到蟲柱死 好傷心

果時我諗
如果劏開上二果陣跌番上半身出黎仲好睇

係囉 想見到佢死前最後一刻
比佢吸落身體竟然係死前最後一幕

哈哈，好好笑

加妹既血鬼術變赫刀

佢個妹變返做人啦

唔係全家一開頭就死左
點解又會出現返？

錄一講到咁勁都係俾上一秒左

係 秒左條屍

佢個漢化版係邊度可以睇到

吸入身體都算係幾靚既死法
我既無一郎⋯

估唔到會咁樣寫死佢

套嘢紅到去智利

妹柱

點解而家啲人個個都覺得要死哂/好慘 先叫神作

你似係搞咗啲咩
啲人唔係話亂咁殺晒啲人就上神枱 係講緊如果個角色係有必要喺嗰幕死就畀佢死咗佢,就算係主角都一樣
唔會好似其他漫畫咁 因為佢人氣高而打不死

佢哋係覺得咁樣會上到神枱 唔係鳩殺晒啲角色就係

外傳黎架，自己search下啦

變你個頭，大大個無慘係度 隻藥根本就唔得
延遲生效嘅藥(毒)忍已經玩左次，無理由咁短時間就翻兜

講鳩殺 近年一定諗起亞爾斯蘭戰記

做乜撚野事會講得出變左做人

上一到緣一死前一刻都覺得自己唔夠打
到底你係咪飛住黎睇？

好多小朋友

無慘係分解左d毒
隻藥得唔得係未知

死得最唔抵係炎柱
唔係實力唔夠打

係作者夾硬屈佢保護乘客用曬d力
又要保護個廢柴
然後比人大技殺左
傷都傷唔到上3

明明係天才
自己睇書練到柱
唔同無一郎係天選之人但無經驗
我就唔信佢廢撚過水柱蟲柱戀柱霞柱

咁都算傷唔到咩
冇紋有咁既表現超曬班啦

咁簡單嘅漫畫都睇錯係咪智力有問題

善逸豬仔香奈乎音柱表示 無紋照打

套嘢紅就多搞笑新聞

炭十郎日日榨精生六件出黎 唔怪之得體弱多病

好想睇緣一點屈無慘機

點解好多人睇左好似冇睇過咁

咁者係隻藥有效先分解
咁者係個妹變咗做人啦

綠一俾上砌開兩邊喎

你不如睇多次啦

睇唔明文字叫文盲
睇漫畫都睇唔明叫咩

點解柱果邊個boss咁唔打得
學hxh會長咁自爆但又白死咁

老母生少咗個腦俾佢

唔佢主公自爆珠世邊有機會對無慘用藥拖住佢呀

鬼滅之刃 原來日日係香港發生（含劇透）

咪撚理啲假膠啦屌

炭十郎當年都係咁做 最後先搞到個人咁弱

明明斬完上一一刀佢就自己老死咗

會唔會炭仔嬲到咁呼吸亂曬亂咁斬，水柱為左救佢擋無慘啲技死到水柱死炭仔先意識到自己呼吸亂曬亂出技

應該唔會, 炭仔嬲親都係爆Seed，至多爆完副作用大

炭仔上次嬲令墮姬見到無慘對緣一嘅恐懼
唔知會唔會重演一次

無慘：乜得12招咋 曬左喎 如果你學曬13招話唔定可以打贏我

炭仔：將12招合埋就係第13招 我實在太聰明啦

睇到呢句諗起周星馳套蘇乞兒最後一段

早排先重播

點解無一郎開紋打上一都比人撳住打
但風柱未開紋個陣都頂到咁多招

係咪身體強左 唔會再用混合呼吸

未變晒喎

不過你已經冇呢個機會喇

一套漫畫紅左
就係咁湧入on9仔做讀者
問埋d on9 野

1.經驗唔夠
2.風勁過霞

邊到有講

風柱有話無一郎唔夠戰鬥經驗，所以中招，避唔到啲月牙
大概係咁

其實炭仔老豆係咪因為知日呼開紋會短命，所以先生咁多仔女想佢哋都學識火之神神樂

Think too much
順粹因為佢老竇識呼吸
所以屌西唔會攰

其實係咪真係要下下畫出腸先明
可唔可以經大腦思考下先

@ 167話

見到咁多on9問題，你地都仲好咁心機解答

個個都想我死

話唔定我死先過你

乳切

One piece 22年以黎都係銷量第一？ 咁多年黎鬼滅係唯一破到？

唔只你兩個
根本而家畫到個個都可以死

依家已經唔係估你死唔死
係估你點死

唔係
只係近十幾年連續no.1

但十郎個紋好似唔係斑紋，只係辣哩？

係作者想你死，flag已插滿

係連續咩？
火影唔係贏過？

咁快就見到無慘好難唔死
又有要還錆兔人情呢個Flag
幾大機會都係幫炭仔捱刀死

辣喱係炭仔

真係辣哩咁既樣

純粹係老婆太正

唔該大家見到on9問題唔好再覆
直接block撚咗d傻閪佢就得
你老母閪套嘢200話都未有，都可以睇到咁，低智嘅人可唔可以去死？

睇套漫畫唔洗死死聲嘅

冷靜D

上4好似都幾勁下

個樣真係好似小岡臨變大岡之前咁

夠鐘頭髮變長

THX

水柱係老死

送義勇去陪忍

義勇得番半條人命又斷刀點打

鱷魚: 聽講好多人鍾意呢一pair喎

佢嘅作用都係送頭 斷刀又點

反而唔畀佢死 等佢永遠都見唔到忍

唔知點解我突然諗起彼岸島呢套撚屌野
初頭又係要討伐雅 本來諗住第一部好地地完到

突然死撚晒 d fd變晒疆屍 邪鬼
然後鳩拖爛拖 成套野爛撚晒

如果將彼岸島既劇情套落鬼滅
鬼殺隊所有人會死晒 柱可能會被變鬼 得返4官各自成柱長大成人 繼續對抗 然後同返d舊柱打

諗起火影隻迪達拉

小心有牙

仲有寄生獸

哇 我屌

無慘碌野應該夠深喉

捱夜睇完
幾鐘意無一郎呢啲角色
可惜死得咁慘烈

估計最後都係兄控妹控一齊燒著把刀斬咗無慘個頭

已經預視到死後個相遇係見番錆兔
同佢告解自己好努力代替佢殺好多鬼
lets 寄望炭仔可以完結呢場悲劇
《完》

喂呀好殘忍

死咗應該係見到家姐先
同佢講自己大個仔 終於到佢保護返人

邊有得畀佢咁開心
炭仔仲要打無慘 佢就攬女鋸和牛加廿蚊jar jar聲

屌弱智到表示震驚

全部重要戰力都殘哂
無又咁老土 三主角戰無慘呀

屌你老母劇透唔撚加密

正路打完大佬殺鬼隊都冇存在價值啦
如果咁都仲要殺鬼，睇佢地做柱
都幾on9

無啦

三百幾歲

三小強最終會唔會死呢？

應該最後會話過大佬係假嘅
十二月鬼都係假
有最最終boss係後面

咁做可以棄得

如果佢唔整鬼出黎，邊個會殺佢

喇鬼滅帶埋環保訊息
無慘：唔係有醫師整藥俾我點會有我依個天災。 人類，有時d自然災害係自己攞黎架

得佢一個
食得幾多

其實三主角除左豬頭，炭仔同善逸己經夠戰績做柱

善逸單殺上六

無慘真boss黎
藥都一粒，當時搞到無慘變鬼既醫師都死埋
換句話講無慘死等於無人再做到鬼

睇花江玩鬼滅隻game，佢某d位係到暗示漫畫劇情

如果無慘唔係大佬
成件事就好柒
除非佢真係神伏筆兜得好靚先有可能將件事合理化

世界...漸漸...變得通透起來了...！

醫師未死

無慘死唔係全部佢支配既鬼都要消失?

應該唔會
雖然唔係得無慘一個人可以令人變鬼
但除非有新角色/舊角色重生，而家有咁既能力既鬼都死咗
例如上一，珠世已經大大啖食緊飯盒
只要無慘死+無鬼再有將人變鬼既能力
將鬼完全消滅只係時間問題

其實醫師都食咗藥

係
所以最後可能為左個妹唔殺佢

阿妹食左藥應該同埋本身已經唔係無慘支配,有機會唔使死

邊到有最新生肉？

日本繪師創作︰當《鬼滅之刃》的「柱」去旅行會拍甚麼照片到 Instagram

9估:
個醫師係守原祖鬼(一族)世世代代既僕人，想搵方法復活佢地
原祖鬼(一族)因某D原因封印左
殺左無慘間接令到佢地醒返

無一郎

仲以為分5張細圖po成一張大圖

其實一開始叫主角留係屋個阿伯有冇背景?

未出

最終boss嚟 等於火影嘅大筒木一樂

Dio呀？

班原祖鬼醒嗰陣時 個bgm係咪'哎yayaya'咁樣

叫醒人嗰個係wamuu

死咗3個柱 一個斷手 一個斷揸刀手指
都未到大結局
我真係屌佢啦

都唔夠二線人頂上去
得4個做新柱
其他現柱都果頭近
作唔到落去啦

屌

果頭近

剩講炭仔依代既話就應該真係寫唔落去啦
學爸打話齋,都唔夠人物撐落去
真係要夾硬寫落去就唯有學似鐵血咁留伏筆比下一世代
之後開第二部

會唔會去外國滅鬼
打吸血鬼,木乃伊之類

老豆前傳

有無聽過第零番隊...

錆兔: 大家準備落地獄開拖未

柱係支撐殺鬼隊嘅棟樑
有棟樑 自然有屋頂罩住

罩 ！！

如果當青色彼岸花 ＝ 鬼面
咁要畫鬼滅第二部都唔係咁難

0番隊 鬼面軍勢

靖兔虛化
鱗瀧比炭仔個面具鋪左兩百集伏筆

コミックス年間累計売上(10月末時点)

1位 鬼滅の刃 999万
2位 ONE PIECE 977万
3位 キングダム 751万
4位 約ネバ 728万
5位 五等分 535万
6位 ヒロアカ 451万
7位 進撃 436万
8位 かぐや様 365万
9位 ハイキュー 360万
10位 転スラ 307万

11年連続年間首位のONE PIECEが王座陥落。鬼滅、歴史的快挙！

點解仲有咁多人睇op

182

情意結

毒之呼吸 柒之式-翻譯錯誤

真係就完了

唔同級數

等緊第19集Blu-ray

岩柱

秒

btw 仲有人唔識加密

熊之呼吸。第一型．熊擊！

屌咁都有得笑 岩柱:Am I a joke

真係秒

笑撚死

其實呢到唔講我都發現唔到岩柱盲咗都有得通透

参考に今年の上半期累計売上

1位 ONE PIECE 502万
2位 約束のネバーランド 418万
3位 キングダム 404万
4位 僕のヒーローアカデミア 315万
5位 五等分の花嫁 294万
圏外 鬼滅の刃 158万

鬼滅はTOP10にすら入れてなかった。この時点でONE PIECE首位陥落を予想できた人、世界に誰もいなかったと思う。

痴撚線

ching係咪用呢個方法睇

ufo既力量

大部分漫畫動畫化之後會升都係預咗嘅 有好多本身都算小眾嘅都因為出動畫而紅咗
但係會爆得咁嚴重真係好耐冇見
上一次真係已經要數到巨人

兩個作者作畫有好大改善空間
就係好嘅動畫帶起佢地

今周又係賣80幾萬

冇計都追左咁多年唔差再睇埋佢，以家都係飛住睇算數

但兩個作家都算爭氣，睇得出愈畫愈進步

我身邊好多多年OP fans都屌到棄左坑
唔知日本仔口味同我地唔同定真係咁長情

希望可以俾業界一個訊息，你動畫化肯落心既話係可以有好大影響。

出咗182

得情報

買海賊王直情係一種習慣
點賣都唔會少得去邊

好辛苦睇到去打上弦1
呼吸法招招畫到差唔多
次次開打都係打打下就每個角色同鬼都講下過去
愈長就愈頂唔順 希望佢唔好拖到殺左無慘仲未完

義勇唔好死呀屌
每次開連載都巧驚

亡命鴛鴦

死硬架喎

我覺得蛇會死 戀柱唔會死
英雄救美

老老豆豆賣得咁好ufo佔左7功能

老老豆豆賣得咁好ufo佔左7成功能

尤其係播出第19集之後
漫畫銷量簡直係爆炸性增長

謝燈 又撐多一話了

圖透

其實劇情真係普通 多得ufo

連漫畫打鬥分鏡，畫功同爭同期漫畫成條街
係情感描寫得入肉d
直頭可以講句：沒有ufo照顧鬼滅，鬼滅早就被腰斬了

鬼滅動畫啲質素高到～

初初睇見佢話鬼打鬼係無意義,因為鬼殺唔到鬼(除左無慘
我仲以為會好快食書
點知到就完都好似冇食到?

未播動畫之前鬼滅已經係jump 排名頭5，一早就唔驚腰斬

因為jump末落了 新台柱入面夢幻島係唔錯的

點會
要腰斬就唔會比錢你動畫化啦

食戟斬左都可以動畫化

夢幻島唔係就完咩
利申 之前睇人咁講 自己剩係睇到黑人修女出場

睇到見返白頭仔就冇睇

唔係話蜘蛛山之前差啲腰斬 但係出咗神樂之後返生咩

yes ar,
咁都唔關ufo事啦

左膠當道, 睇到嬲

都幾前喔

艾瑪

艾瑪係好女仔

係
好似睇到16定18就忍唔住棄咗 見到emma咁阻膠就想嘔

臭閪阻膠 如果一開始話要自己幾個就一早就搞掂
白頭仔又為咗媾女乜都聽佢講

佢咪放棄左班bb仔

唔算真係放棄,將來打算去救佢地,未睇到最新唔知救左未

呢個PO啲人講野講到難分真與假

開個jump綜合討論區俾你地慢慢鬥

雷都係 不過雷型好多 好有基路亞feel

睇睇下棄左

其實加密係咪真係咁難
唔係個個都想睇情報/討論情報
我廢事quote你 自己下次加密好啲
唔該記得加密四層

咁都覺得會食書？ 套嘢有鬼滅隊打加嘛

你知 我知 個單眼佬都知

仲有個新上任上弦伍到底係邊個呢, 仲遲過無慘出

應該唔存在

可能留個伏筆出第二季

石鬼面青色彼岸花先係

時間去到現代啲

講炭治郎個孫

應該會同柱之男更始祖嘅鬼打

如果善逸食到禰豆子會唔會燒書？

炭仔右眼

無慘還眼

因為師兄廢得濟
但係又冇人先比佢上6

殘兵打無慘會唔會真係完唔到，無慘走甩
死剩四感加蛇戀水風，岩殘廢開第二部

愈史郎話齋
獪岳係因為啱啱變鬼無耐
應該無乜吸過人血之類
先比善逸打得贏

比得佢做上弦係唔會弱
掉轉諗係善逸佢已經有同上弦交手嘅實力
即係差唔多柱級
特別打師兄有啲仇恨因素打得再高一班咁

我諗畫得音柱同炎柱老豆出山，應該唔會齋守城咁無聊
所以都係唔排除有新上五。但上一之前又話除咗無慘，打得嘅得返佢一個，即係新上五唔打得？
btw好想睇蛇柱咩料，不過真係唔敢睇落去
我願意用義勇條命換戀蛇柱一對

謝燈

無限城解體重唔衝埋去幫手打無慘咩

未啫係唔關動畫化事囉 坐住個腦?

要一話話咁捱，好慘

漫畫蜘蛛山係28-44話，大約係16年尾-17年頭連載，動畫係2018年6月宣布改篇

而且鬼滅2018係jump排名平均4.75，排第三，僅次於海賊王同約定的夢幻島，所以其實鬼滅係未動畫化之前已經有知名度，只係動畫將佢推到頂峰姐

幾時有182

依家炭仔同香奈乎都得返左邊

鳴女CARRY唔起

琴晚已經有殘體個人漢化

求link

比d 骨氣 唔好睇大陸貼吧ok?

音樂無國界

唔講咩骨唔骨氣問題
但係我記得有人講過好似呢度點條LINK入百度
果邊會有方法攻擊到連登

上去偷圖再放出黎，呢個動作只需3分鐘，但係冇人做

所以你就會係連登幫手放link攻擊連登？你都幾搞笑。

共匪咁撚大個黨 你覺得你香港人阻到佢地咩?
on99

真係成隻寄生獸咁

btw,愈史郎

參考返jojo既話，
愈史郎會唔會係殺無慘既mvp呢

勁到
整個太陽出黎fake 佢都得
等佢以為太陽係幻覺
不停打打打 到真日出都唔避開 以為都係幻覺
之後比太陽光ko

共產黨咁撚大個黑社會，要攻擊香港，你會阻到佢地咩？

阻唔到都唔好做幫凶 la ching

痴撚線，明知會攻擊連登仲要大條道理justify 自己既惡行，叫連仔ban 鳩哂班粉腸就最心涼。

愈史郎應該就死wo

佢係珠世變 珠世死左唔係應該向下既鬼都會消失咩?

你會唔會同你個女講
"啲男人咁大力 要姦你 你會阻到佢咩"
所以就叫佢出多啲夜街

嘩屌睇到一半嚇撚死

有冇巴打覺得上一其實好慘

上三慘好多
上一係調整唔到心態

上三個故仔真係好慘

你係咪唔記得咗忍咁高人氣嘅都俾人寫死咗
根本作者就係想殺晒啲高人氣角色 唔關大唔大波事

邊個咁有骨氣？個個負皮又唔敢出聲？
咁就咪睇漢化啦，最憎d偽善撚扮聖人
我嘅睇法係，漢化組基本上係無償，知名度對佢地係冇意思，我同翻譯者之間冇利益關係
同 淘寶、睇大陸劇、聽大陸歌直接間接捐子彈俾中共係兩回事
大是大非下分得好清楚
你真係咁有骨氣要分得咁細嘅，大部份動畫/電影字幕，只要係強國人做嘅，熄左佢please
我唔信呢到真係有聖人，有嘅話講聲，同你等出單行本先討論182

唔好偷換概念
一講骨氣就唔好話咩唔係骨氣問題
駁到我再講

都唔係同一條友講你咪針對返講骨氣嘅人質返佢骨氣嘅問題

對於唔講骨氣嘅人就唔好質佢骨氣啦

做乜撚 睇百度呢啲嘢仲要係咁自己辯護

答我先啦 有帶冇睇漢化呀？

咁撚燥睇清楚先啦 又唔係我問你
on9仔

邊到睇到我燥
又黎呢d講粗口就代表嬲，講野大聲就代表惡呀？

on9仔嚟 仲上百度真係弱智仔嚟 blocked

「有帶冇睇漢化呀？」

好冇說服力咁冷靜就proofread下先啦

鳴女比人hack左

咁你出單行本先好出聲喎

成世人只係識妒忌
無乜慘唔慘喎
自己細佬得返條屍都要斬落去

得罪講句個角色只係勁啲既上六

上一咪究極小器妒忌撚
細細個都可以嬲到流鼻血邊到慘

呢個好笑嘅
唔通你以為，唔係出自百度嘅漢化就唔係中國人整咩？（有港澳台acg漢化組介紹請講聲）
咩台灣巴哈出情報post都係轉貼 貼吧嘅內容咋
我當你識搵日文英文韓文翻譯黎睇之餘，理解到咩係開紋、通透世界呢d 名詞概念
呢到又有幾多人唔睇漢化可以做到？
我當你鬼滅算係簡單直接，講其他作品，巨人呢d每集都咁多資訊量，呢到有冇10個人可以唔睇漢化？
其實6月以黎 鬼滅都係幾個post，要搵邊個偽君子，邊個扮聖人，邊個企道德高地真係好易

唔好嬲啦 好核突

你一係就駁，一係就承認自己都係仆街
通常駁唔到先用人身攻擊呢d 手法，你咁樣同叻哥條小學雞一樣

上六對兄妹咁好
上一有仔有囡都搞到變鬼

好嘈
唔好再貼貼吧link咪算
睇得漢化組都係用緊強國野架啦
咁自己靜靜地睇咪ok
係要嘈幾頁

oh
我講新上六
善逸個師兄
表達唔好
sorry

屌你老未

上面有個ikea乜乜post埋啲垃圾漢化係度劇透

又唔撚隱藏

即block

我覺得一半一半，唔可以怪晒上一個性格
戰國時代長男壓力係極大
果時又好興以下克上
仲要緣一唔單止係天才，直頭係開外掛，你dum石仔vs外星科技咁
唔葡萄真係假，真係悲劇

好簡單
如果呢個人既性格同所作所為係現實出現
我唔會同情佢

其實上一口講好唔中意個細佬
其實心底係好愛佢
佢仲帶住細佬送既笛
呢到唔係無人睇得明呀

佢除左去做鬼之外
佢生前有咩所作所為
心入面妒忌自己個神一般嘅細佬都有問題？

我比較覺得係上一殺死緣壱之後先發覺自己鍾意佢
一路都覺得大家好憎對方 直到見到緣壱原來一路都袋住自己支笛
之後就一路都袋返自己細佬嘅遺物

你細佬生得高過你都屌鬼啦

咪就係妒忌自己細佬妒忌到入魔成鬼喎
咁都慘？
最後仲斬埋自己細佬條屍喎

我討論緊佢慘唔慘only

我覺得係心底愛
但係理性上覺得自己要好憎佢

屌 曲線緊呀我

講得多又以為自己用理據反駁人 你就唔係小學雞嘅
玻璃心囉

佢真係好柒好肉酸

廢時quote
駁人可唔可以聰明d
0 反駁論點，一尾人身攻擊，jer住唔放
同廢老藍絲有咩分別

唉，又一個
一尾話我有錯
又唔答我問題：你有冇睇「由中國人組成嘅漢化組」做嘅漢化／情報？
你以後會唔會睇？
唔該你答我，偽善撚
人身攻擊，迴避問題，並唔代表你係有骨氣
其實真心好煩，究竟你地班偽君子係搏咩呢？點解唔肯靜靜地睇？
係要挑起罵戰，面對問題又唔敢回應

自膠

其實一直只係講緊睇貼吧冇骨氣 點解你又會扯到去「因為其他網都係出自貼吧，所以睇其他網都一樣冇骨氣」

首先你都冇搞清楚人哋點解會認為睇貼吧==冇骨氣嘅原因 就認定人哋覺得「睇大陸漢化」==「冇骨氣」

貼吧嘅特徵係咪只係得「大陸嘢」而點先？我覺得你要首先搵返嗰位巴打搞清楚先有得 而唔係喺到亂吠

做得鬼就梗係有啲對世間某事某人嘅怨恨㗎啦
你細佬係奇才
仲要得道高人咁款
你心中追求嘅野
佢不費吹灰之力已經做得勁過你

你有無試過你幾努力
都完全同人地無得比
嗰個仲係你至親
嗰種執念越諗越歪 諗埋一邊好出奇？

縱使係咁
佢照樣跟隨細佬去斬妖除魔
開埋紋
然後發現呢個係自己大限將至嘅標記

即係自己成世努力終於好似有啲成果
但係無耐就話你身患絕症
過唔到廿五歲

佢的確唔係狛治嗰種老豆自殺 師父同條女比人毒死
自己又身世坎坷嗰種

但佢本身就係武士階級
喺當時日本佢有比生存更高級嘅追求
係好平常好合理

獪岳嗰種人就真係算唔多抵可憐嘅仆街仔來嘅

個種執念出唔出奇係一回事
個種執念值唔值得可憐係另一回事喎

現實舉例就係陳同佳
佢戴綠帽所以殺人
雖然佢有怨念所以殺人唔出奇
但唔代表要可憐佢

你都short嘅
陳同佳呢啲mk仔點同一個武士比

黑死牟講緊唔止係對細佬勁佢好撚多嘅執著
係開左紋連條命都就來無
對佢來講仲有係呼吸法傳承唔到嘅問題
（當然佢自己覺得無人繼承到都係佢問題）
對佢來講係整個生活世界嘅崩潰來
咁佢先會想做鬼

慘就梗係唔係好慘 相對猗窩座/狛治
但絕對唔係你講嘅唔抵可憐/唔應該同情嘛

佢仲好意話人偷換概念
跟本佢自己都鳩下鳩下咁

其實無咩好討論了
你講個堆野就係我認為佢唔值得可憐既野
你覺得咁樣係值得可憐
我就相反

價值觀唔同

啱呀
你根本唔理解個角色嘅處境
甚至佢個重點都唔係話咩慘唔慘

只係講到佢同獪岳差唔撚多就擺明係你問題

呢一串就係討論佢慘唔慘
身為武士自甘墮落咪唔值可憐囉
妒忌親人所以自甘墮落咪更加唔值可憐囉
我既觀點就係咁

仲有佢同獪岳差唔多又唔係我講既

不如直接d講
漢化組同貼吧有同樣嘅根源，就係同樣係中國人搞嘅

所以請解釋
睇漢化點解唔代表冇骨氣
睇由貼吧轉發出黎嘅漢化呢個行為點解優於上貼化睇漢化，更唔會被指罵、唔會感到良心受責、更可以屌鳩上貼吧睇漢化嘅人
點解可以企道德高地？

佢為左自己性命安全，放鬼入岩柱個寺廟，係真正冇可憐之處嘅賤種

巴打，唔係我想嘈，係d偽善撚係咁jer住我
你不如幫手問下佢地究竟搏咩，點解要企道德高地
其他台嘅人眼中，我地全部都一樣咁醜陋

因為妒嫉做唔到最勁，就向鬼（敵人）求饒？咁先唔係武士囉。
佢有冇見織田本願寺求唔好殺佢。武士係最後時刻係會追求切腹，堅持武士道嘅尊嚴。

有無h漫

叫你問返話你冇骨氣嗰個巴打 你quote我托柒咩

我就係想問你
同埋人身攻擊，完全冇對我論點反駁，果幾位
仲有想問在座負皮mon post唔出聲嘅各位

覺得自己睇中國漢化組嘅漢化有冇骨氣？
以後能唔能夠做到有骨氣，一於唔睇，而去學英文日文韓文唔睇漢化，或者等單行本？

有
能夠

想問 jump 有無 app/page 俾錢睇 raw?? Thanks

Jumpbookstore?

我撐你, 唔好嬲

1. 點解睇中國漢化組嘅漢化有骨氣？
2. 抵讚嘅希望你唔係得把口撐飯蓋，其他人唔知點呢

我冇嬲，見咁多偽善撚真心覺得好笑
有時有d事實講出黎，人係唔敢面對
巴打好快d走，我擋住

你應該去動物台開個post問下

1. 因為我認為本無所謂有 亦無所謂無 所以其實答你邊個答案都一樣

2. 巨人已經每次睇英化啦大把冇漢化嘅漫畫都有自己上app store買單行本 講到好難咁 每個人情況唔同 都廢事串你 但可以用外文讀書嘅人喺lihkg大有人在啦 根本唔稀罕你嘅嘉許

唔該哂你！

其實我覺得大家盡做啦，好難叫所有人刀切哂所有野。同埋最緊要係做好自己個本份，支持其他人改變，但如果對方堅持或者有難處，都無謂強人所難。長期鬥爭大家只可盡做，同埋真係最重要不割蓆！

我相信係冇咩人會撐我，因為人係唔願面對自己其實係醜陋好正常
真係要開應該出去其他台開，唔接觸acg應該會屌晒兩邊都係仆街
呢個亦係我認為點解會有人可以自己仆街同時企高地屌人仆街，而自己拎光環
再廣泛d，咩電影、甚至av，總之所有呢d中國網絡資源都唔拎，拎開嘅人係好難做到
自己知自己做咩就可以
呢個對立時勢，雖然睇漢化係仆街，但至少冇俾中國直接／間接賺到任何野
大是大非下知對錯，做好實事就可以

收到風炭仔會入The One跟住放個太陽出嚟燒死無慘

完啦好嗎
一係開過第個po討論
可唔可以

1. 迴避問題
2. 冇話買單行本難，前面講左單行本講緊打緊上六，黎討論打上六情節囉
用外文讀書 同 用外文睇漫畫兩回事，有時d 好 vague嘅概念你唔用中文睇係唔會明，睇Nine Yin Skeleton Claw 你真係明係九陰八骨爪咩
所以我想講係好難除非你日文native

你同人討論咪又係要睇番中文，咪又係要用番中文，其他人先明，除非你唔同人討論，淨係去外國網討論

搞到個post我都好唔好意思
我一早話可以停
係偽善撚 jer9住晒
明明個個仆街，個個負皮我，咩世界痴撚線公司
我唔會再主動嘈，一直都冇，一直都係靜靜地睇，係條撚屌拎光環，我先講事實出黎
我睇唔慣 偽善撚好耐
有人再jer住 搵人屌鳩佢啦

屌原來拳佬唔止唔食女人連人都唔點食架重刷到上上三有D屈機

唔係認唔認同你既問題
而係你每次打出黎果一大段野太煩
鬼唔知大家都睇老翻咩
你就走黎話人係唔會認同自己有幾黑暗
一個人串你就拉晒成個post d人黎講
都有兩個人開聲你做得難睇都唔醒水

唔知係唔食定盡量唔食 等公式書漢化

連人都唔食既咁其實佢係意義上唔算係鬼了

怪唔知得上二爬左佢頭專食女人

咁就咪屌上貼吧睇漢化有錯
上貼吧睇一手有錯
你地睇二手就冇錯？
真係個個都明就咪屌啦
幾十個負皮又唔講，我係你地肚入面條蟲咩
我淨係知最少jer 住我果幾個光環偽善撚唔明

某人睇漫畫睇外文真係好叻
唔想煩唔好禁入去

都話左呢度點條LINK入百度會搞到連登會比果邊攻擊
叫想睇既醒少少唔好係度求LINK同貼LINK啦

另外上邊果位係唔係搞錯左樣野
睇左盜版一手/轉貼
唔代表之後唔會買番正版單行本重睇架喎
其他人會唔會買我唔知啦
但你一開始就開地圖炮屌晒所有人就你有問題啦

1. 而個就係我嘅意見 我認為冇所謂咪是但揀個答 你又話迴避意見 你真係好鍾意猜度人心
2. 香港人讀日文漢字有幾難明就唔明唔晒所有日文咪上網查 識讀日文肯查都唔會唔明啦 都唔撚識轉彎嘅

依稀記得有個翻譯係
鄙視用食人黎變強 修練更好

估佢應該有食過人
但應該係為生存而唔係大量捕食黎增強自己
除非佢可以好似腿柱咁用其他方法回復

唔點條LINK都比百度攻擊同我地有份攻擊係兩回事黎OK?

如果可以做到日本一出就有埋漢化既我唔介意比錢睇
但問題係冇先局睇漢化組

屌 我係講緊你識睇咩文咪用返嗰隻文去讀 我英日都有睇咪用日文做例子 就算係都唔會隻隻字都係七光野郎同予鬼金棒

退一萬步講 就算每頁查一次字 你覺得好笑而點反而好笑 知不足而不思進取 憑你咁嘅修養重好意思屌人偽善

我對全部人講
再退多十步 你地繼續都好
不推文啦好嗎

點解炭治朗好似冇用通透世界

可以兜番已經用左，仲最大限度減低受到嘅傷害
岩霞有通透世界都唔係下下避到上一d招

你個fd n1睇漫畫都要查字典都幾撚廢

嘈咩姐其實 骨你老母氣咩 唔鍾意咪唔好睇 鍾意又唔識日文咪上去大陸網睇
識日文咪自己睇生肉囉 又要睇老番又要扮哂有骨氣 肉鳩酸 醜唔醜阿？

利申n1 唔洗問我會唔會睇大陸網
有時無追咁貼有中文同日文你都會揀中文啦

上面巨人英文條柒頭真係

上面隻請君xx仲要死撐

好失望 學完威左一下就冇用了

我覺得未有用
之前打上三都打到就死先開到通透
而家都可能要打到就死先再開到次

講起威左一下
唔知霞柱把紅刀仲有冇出場機會
希望趕得切拎比水柱換走把斷刀

其實係屌緊click貼吧條link=ddos 緊lihkg
唔知點解你想拖到咁大,又偽善又剩
原本冇人屌漢化 你又整個稻草人比自己
同埋你啲語氣好撚黑人憎
咁想屌人去開第二個post仲好

支持你既觀點

我死撐啲咩

我睇鬼滅漢化=/=我冇睇過佢英日肉喎

根據我嘅邏輯 睇大陸漢化無所謂有無骨氣 請問你點讀到我認為有骨氣？

唔係唔肯查唔明嘅字==冇修養 而係代表你修養好極都唔見得可以笑人偽善 最多只係五十步笑百步

個個時間成本唔同 效率唔同我又係唔明 英文廢到連漫畫都讀唔到重好意思咁大聲講

專業名詞咪查吓wiki 日文有英文點會冇

中文圖易拎咪拎中文圖

你咪即管拎嚟俾我譯下 敢講唔敢做 咁你只不過係同我差唔多

吓 佢係叫你唔好睇大陸貼吧喎

屌 笑撚咗 條友文盲

你係咪on9
條友唔係屌我 貼 link
係屌我 唔好睇貼吧
所以我話貼吧 同 漢化組根源一樣
我跳左一步姐，咁就睇唔明？

未打就投降，屌你老母

po都未追就屌

打成大篇文話自己好冷靜，好心啦，岩咪吹兩嘴，唔岩傾咪單機。

下下打成大篇大道理出黎，影響埋其他人

偽善撚我屌你，我幫你屌左佢地喇

收手啦

Sor

叫完唔好再講結果嘈得仲勁

真係唔知佢仲有咩可以嘈

我係咪入錯Post

五等分的無一郎就咁掉係地冇人執骨？

根據返個context 係笑「見唔識字唔去查」同個人修養掛勾

發現你連自己母語都搞唔掂

由你地傾到下回情報出再算

同埋我咪話唔代表我冇睇英日 唔明你點睇出自打嘴巴而個結論

平均4.75係分？ 排第三

4.75係順位
姐係例如5次排第10 5次排第11
平均咪10.5

冇追po
睇中國漢化咪睇囉
理得我?
你有你繼續屌
我有我繼續睇

約定夢幻島真係咁好睇咩?

邊得閒呀
又要追無慘

咪撚再同個垃圾傻閪嘈啦 直接block咪算

請君xx

爭拗無謂，大家留番d力，支持下香港ok？

Block咗佢啦條友咁撚嘈

入po想討論下劇情 做咩變左互屌po

有冇人知動畫21集
水柱VS蟲柱 個音樂叫咩名？

兩公婆都盲右眼
嚇撚死以為蛇戀真係死咗

蛇都未威過，
唔會咁就死啦

啫係威完就...

正常係，柱滅之刃
係唔容許有柱唔洗死

大膽假設 蛇柱戰死 最後還眼俾兩公婆

㸃還？火影就咁攞出黎再放入去？

音柱未死呀

咁不如分咗無太郎畀佢兩個同埋音柱拎返啲眼同手

呀妹用最後的血鬼術進行轉移

萬華鏡

只係死左無耐，連人地名都已經唔記得埋

個一字分開左五楷, 變左太字

要加 暫時 呢兩個字

無-/-/-/-/-郎

Sorry剩係記得無一郎嘅無係無限嘅無

11 11,676,349 2019年 鬼滅の刃 ※残り1週、11月第2週の売り上げ902,755
今周oricon
今個星期應該係賣得最多一次
之後應該慢慢回落
唔知可唔可以賣到年尾

仆街好撚Mean

182個無慘根本好似寄生獸裡面d外星人

183情報（劇透）

咁又難啲
咁啱counter鳴女啫

大巴大巴咁車返落自己度

作者畫d大佬級嘅攻擊全部都係大範圍技

呢套野d人話死就死 幾好

無慘終於死出黎

直頭係慘死

無一郎分屍仲要冇人執骨

黑暗大法師個死法真係痴線

連主角個堆 都係得部份有傷重呢個設定

其它都係一刀就gg

其實而家存活既人入面係咪得炭仔入到通透?

岩都得

其實狛治係咪可以屈曬入到通透以外既人

未必係，最大原因炭仔贏在無鬥氣

唔係要入到通透先可以消除鬥氣咩?

岩柱消到未?

我就係想知 見佢好似淨係入到通透 冇消鬥氣個效果
不過狛治都死咗 有冇鬥氣好似已經冇乜所謂

炭仔講過通透係令到自己可以把握到肌肉嘅收縮 所以佢先可以冇鬥氣咁斬狛治個頭
但係學識通透之後收唔收鬥氣又另一回事

戀柱好撚正

炭仔收完鬥氣臨行埋去咪又係大大聲話比人知我要斬死你

呢句超有意思，等上三輸得心服口服

蝴蝶忍

戀雪世一

出咗

漫畫人

184劇透出左

？？？？？？

神作預定

真係要變神作咁

水柱都死既話一定要投訴

主角毀容點解無人關心

我嘅蝴蝶忍呀

多謝你

鬼滅本週銷量： 381,279
鬼滅年榜銷量：12,057,628
*1位 37,996,373 2011年 ONE PIECE 航海王
*2位 32,343,809 2010年 ONE PIECE 航海王
*3位 23,464,866 2012年 ONE PIECE 航海王
*4位 18,151,599 2013年 ONE PIECE 航海王
*5位 15,933,801 2013年 進撃的巨人
*6位 14,721,241 2009年 ONE PIECE 航海王
*7位 14,102,521 2015年 ONE PIECE 航海王
*8位 12,314,326 2016年 ONE PIECE 航海王
*9位 12,057,628 2019年 鬼滅之刃
10位 11,885,957 2014年 ONE PIECE 航海王
好爭氣
下年劇場版再衝多次勁既唔該

其實係咪冇當最後一戰
搵前水柱火柱音柱守主公同禰豆子

多3個柱一齊去磨到天光好過啦

對顏控黎講真係一個毀滅性既打擊

點解漫畫討論區傾漫畫劇情要落咁多層加密?

因為情報都有人會屌

洗撚理果D人咩..入得黎就預左傾最新劇情啦..
我追POST禁到好攰

冇左主公就乜都冇晒
冇左柱之後可以再搵

蛇柱死咗？182最後明明同戀柱一齊，最後一頁得戀柱

打錯，183

主公個仔咪主公囉

佢未就係講緊新主公囉 重覆佢講乜做乜鳩

因為所有野都討厭me

頭柱下回變鬼 同阿妹一樣 唔受無慘支配既鬼

連死神都討厭you

班狗會咬人

因為班人假道德。漫畫區不嬲可以講劇透，由高登睇到連登，得呢個post會加密。
老老豆豆要加規矩，就自己出去開多個劇透post la。

Twitter 呢個tag #redrawgiyuu
勇b好慘

其實而家漫畫到邊
淨係睇到勇炭遇到無慘

義勇防禦力應該係最勁

你咪睇到最新囉

見到樓上有張圖應該係日版最新情節

上面幅圖係184
你講遇到無慘應該係181最尾？

戀勁啲

講到明漫畫討論
唔傾最新劇情 唔通傾咩
入得黎就知道咩事
劇透剋人憎因為無啦啦講出黎

原來係184

而家睇到183了

有d人想睇漢化唔想睇情報

總之我入黎傾就一定唔落加密
果D人咁撚驚劇透不如唔好上網 等單行本算啦

咁先好睇

感覺又會夢到炭吉，再睇到緣壹點施展十三式教炭吉

最危急嘅時候 炭仔救世界
無慘就會話點解有紋嘅人死極都死唔去

挑戰七影帝頂傲慢個影帝位？

啱啱新加入睇嘅動畫撚
想問動漫幾時再出落去？

出年有列車篇電影

而個我知
但動漫呢 係咪未公佈

動畫就動畫
漫畫就漫畫
你想問邊樣

打錯
動畫先啱

未必有
就算有都至少2021

咁知唔知26話動畫去到漫畫嘅幾多話

一google維基咪有

傲慢次次都去到盡都影帝?
團長自己魔力又唔用 瑪琳唔記得自己比人祝福就真係影帝啦

爲死而死
根本唔洗佢都夠打

其實想知點解緣一以前打到無慘咁都唔殺咗佢 呢個伏筆以後應該會講

殺咗無慘嘅話上一都會死
同埋亦冇咗將上一變返做人嘅線索

講左啦

其實係呀妹爆血的光黎

可唔可以話我知大慨邊話講嫁

漫畫有講

天煞孤星, 搵身邊d人死黎續命

義勇 = 魯魯修入面 既 星刻, 嘔血嘔到大結局都唔死

矛錯

爆血刀
爆血可以消鬼毒
9估主角會唔會咁樣之後醒返

戀柱大力閪斬無慘都無傷
但係炭仔掟把斷刀都入撚晒

咁睇炭仔應該唔會死
可能變彌豆子狀態

肉盾雖然老套但好感動

好老套，好慘烈

金鋼棒咁就加密啦

要變鬼了

我都咁話 好似豆子咁 變鬼

9估日之呼吸可以驅毒

應該丫妹用爆血術變返人

虛化

9成用妹爆血燒晒啲毒

點解個個都覺得炭仔係冇事
唔畀佢臨死之前同無慘攬炒咩(當時義勇一定已經死咗)

因為阿妹仲未出場,阿妹一定係呢一戰嘅關鍵人物

主角總是最後登場

奇諾李維斯

呀哥死左 呀妹爆seed打贏 完

啲低Lv仔死極都有

希望村田先生唔洗死

村田識水呼 好勁㗎

村田先生

最強雜魚

邊話有講

Fan講咋嘛

作者新增設定嚟
鬼滅之刃17卷附錄［另：除了鱗瀧外也有其他水之呼吸培育者（水之呼吸對於初學者較容易學習，同時也是使用數量最多的呼吸法）］

我講最強雜魚姐

「因為家人被鬼殺害才加入鬼殺隊的，自身使用的呼吸法為水之呼吸，但由於力量太弱而沒有水的特效」
)#cite_ref-1

sorry 自
我會錯意 柒咗

宜家炭有機會克服無慘嘅血連復原 或豆出黎消毒

唔知愈史郎會唔會拎珠世研究既藥俾炭仔

之後原來炭仔頂得到鬼血

雙管齊下

等睇豆又同老母靈交去救牙炭

炭同緣一神交 滿血升lv復活

呢個真係最似 先去彼岸見緣一學招
啊妹再用血消毒 叫醒啊哥

炭仔可以鬼化

應該要講番妹妹啦
咁多話唔見

計我話義勇一定到最後都未死

咪燈啦屌

妹妹點樣瞬移過嚟，咪玩啦

你知佢地依家無限城升上黎呢個市中心同呀妹所在既地方差幾遠咩?
其實係任作者講, 總之依家呢個最後階段佢呀妹唔會冇戲份啦,
同埋依家無慘唯一要既野就係克服太陽, 呀妹就係佢最需要既野

我都係理性討論啫
妹妹我覺得係郊外
炭仔係市中心
可能咁啱郊外有架火車經過，未可以1:30 到場囉

sorry我頭先第一句係咪語氣重左
anyway, 我覺得呢場戲呀妹應該有份,
同埋呀哥依家中毒, 可能呀妹又心靈感應, 然後趕到現場救場

可能老母又叫啊妹救啊哥，然後習得血鬼術：瞬移

呀妹趕到 成班都死哂啦 除咗義勇

前日俾人介紹咗睇 今日睇完
點知電影2020年先有 到喉唔到肺 我屌你老母
炭仔是咪咩呼吸都識? 定係水轉火ONLY

係 義勇一定唔會死

無慘分分鐘殺哂所有柱然後親自揾呀妹

最後無慘食左呀妹正式克服陽光，鬼殺隊全軍覆沒，地球從此比鬼征服。

如果結局係咁我去買本單行本燒撚左佢沖符水咁飲左佢

ok
義勇一定會死

睇漫畫

NO

水之呼吸係最注重防守既呼吸 無慘無可能殺到練到水呼爐火純青既義勇

又燈

如果係咁我會當神作咁拜
有幾可見敵人贏

次次都話義勇會死 有邊次真係死
義勇一定唔會死

人氣太高
日本過邊仲高過豬頭

豬頭係喺秘魯人氣高

忍都可以死
我覺得靜靜地先

秘魯

然後，下集真係...

乖乖地去投票 唔好燈

已投

想睇炭仔變鬼

認真其實鬼滅係咪打算打完無慘就完? 感覺世界觀有D細格硬寫落去會柒

可以過大海同jojo 一齊殺吸血鬼

實日日嘈到死

唔會滿血復活掛
連珠世都死左，珠世隻使魔應該都唔會出現送粒仙豆佢食
而阿妹又話訓緊想變返人
仲有邊個可以救炭仔？
蝴蝶屋既人？

問題係佢果個樣完全唔似係無事喎

香奈兒都識救人
不過藥就應該唔係即刻起效

有埋虛埋, 唔係, 鬼化先啱, 仲唔係去鬼圈打十刃

個樣堅似死左

但阿妹都係同一血脈，都變左做鬼
仲要訓左咁多年都未中和到

9UP
通過D血見到無慘記憶 學第13招

主角光環 (話識日呼 )

Bloodborne 咩

猗窩座好似都破左佢個11型，你咁燈法佢可能好快見蝴蝶

下集就係神作定垃圾既關鍵

但11型擋到無慘啲招

仲以為無法成為鬼係身體受唔著死左

今次無慘突登講明血既分量係不足以變成鬼
唔理炭仔咩血統 體質都唔會變鬼架啦

有可能架
之前都有鬼睇過無慘啲記憶

睇清楚
係可以毒死人嘅大量嘅血

炭仔老豆教果招呼吸到底係日之呼吸定係下位版既呼吸術只係單純地最接近日之呼吸?

應該係日之呼吸傳承落黎既，但一代傳一代慢慢劣化

似係簡易版
如果學識隻神樂舞就識日呼既咁當初洗乜分咁多分支出黎

仲要個色都襯埋

如果神樂就係日呼咁日呼威力好似低左啲
月呼都係日呼衍生，但咁多招式 仲要大部分都係範圍攻擊
唔知神樂會唔會有得升lv

神樂個個都識跳啦不過最後爆唔爆到火就另計姐

打完上六兄妹之後，炭仔昏迷果陣見到祖先嘅記憶，仲未解釋

唔係想表達緣一唔係炭仔祖先咋咩

咁點解炭仔會feel到緣一好悲傷，同埋d回憶點黎

而家出到第幾集？

184

唔係有個外傳話緣一寄住炭吉屋企咩?

可能fake你 其實係緣一比帽炭吉戴呢

義勇唔好死呀

義勇一定唔會死，因為死神都唔like佢

下一話應該就天光???

本身想住一晚結果比炭吉留左勁耐嗰個？
唔係同人嚟咩

坐低3,4話啦

dnlm好賤

義勇唔死其他人死 點睇最慘都係義勇

身邊最好嘅朋友死晒 死剩佢一個先慘

其實炭吉係女嚟 炭仔係緣壱同炭吉後代

185情報

咁唔應該搵朱雀配音而係綠川光

cls火魔法

又要封殺了

支那仔會照含

笑死

無啦啦整個火魔出黎

炭家祖先將呼吸招數編成舞步
然後炭爸話要將耳飾(代表家族)同舞步(日之呼吸)傳落去
練熟舞步，調整呼吸同自己拎走多餘動作就形成招式

即係將麵脫水乾左
加水煮返就變返麵咁解

加埋炭爸都識得睇通透
其實係咪佢自己開左紋所以早死?

其實係咪佢自己開左紋所以早死?

9成都係

應該真係
炭爸自己都提過
學識套舞初時係跳到想死呼吸唔到(全集中)
要靠自己練習呼吸方法同減左多餘動作
之後就慢慢可以跳耐啲
最後可以不停咁跳(全集中常中)
之後就可以睇通透拎斧頭斬死隻熊
轉個頭就瓜左

即係開左紋然後瓜

原來係炭吉

都話呀妹一定teleport到現場消毒架啦
之後應該就無慘捉到呀妹, 然後呀哥反cup
-完-
劇情都係大路野, 不過佢寫得好

寫輪眼牌usb

184 係唔係漫畫人block 咗？

而家重溫單行本先明點解狛治憎上二憎到咁

因為蝦女人？

食女人

風柱個眼神

分分鐘把刀斬到jerjer位，佢上半身已經合返埋

佢眼神似想同無慘攬炒

上集已經係刀都未離頸就已經合返埋啦

真定假

冇紋，應該假

要封殺了

鋼鐵塚個身黎?

D強國人乜撚都禁晒就岩啦

應該有啲細節真係針住香港情況黎寫，包括無慘之前嘅天災論

義勇嗰種外冷內熱真係好撚正

村田

把刀仲揸住係手

唔關事啦 其實係好普通的反派言論

邊度揾到中文版

估計係發夢見返緣壹，之後夢中緣壹教路後醒返爆seed

應該唔係下

漫畫99

雖然唔好妄自菲薄
但亦唔好睇得香港太緊要

我以為佢講緊#113嗰篇

基因記憶

利申：未睇最新一集
若果係吉仔 而唔係炭仔本人 肯定係祖先記憶
之前亦有出現過

呢兩集悶悶地，反而打上一上三好睇好多

打無慘寄生獸，係咁發來發去無變化

agger
而家打得好悶

村田死左我寄刀片

搵人執把刀俾水柱啦，好擔心佢

冇打上一個種壓迫感

漫畫人仲未有184同185既

漫畫人更新得好慢

你話汽油彈係睇完香港示威加落去我都信下
天災論呢D影響人設嘅野,點會咁樣加落去

留名等睇支那有用火既動漫就BAN左佢

消防學院

我的英雄學院
DC
遲啲咩鬼都唔睇得

幾乎零實戰但開紋

五感戰士其他人幾時先出返場

今年真係豬年

柱 vs 無慘 > 柱唔夠打五感救場 > 五感 vs 無慘 > 五感唔夠打炭仔救場 > 炭仔慘勝 >>>>>全書完

個醫生先係最後大佬

其實應該未有耐攪掂
善逸又未出場
蝴蝶妹妹又未出場
豬頭又未衝出場
禰豆子又未出黎
剩計呢度坐底都5話啦

一話齊人啦

炭仔慘勝 >>> 鏡頭一轉係遠處有個陰影企係高處冷笑 : 日本的鬼殺隊就只有這種程度嗎

下期標題就 突入!外國篇

屌

直接打去香港
大把屎忽鬼
甴鬼
曱鬼

無慘俾太陽曬都唔死

點解個妹無變返做人？

上弦唔係仲有一個位未補返人咩？

無慘臨時請唔到人？

dio

西老闆

生化危機

最近市道唔好 唔係咁易請人

喂做乜嘢

留名睇村田出嚟救世界

上裝睇好多結局ff緊出嚟

三個柱中撚左毒，點搞

鱷魚老師好似技窮
全部大佬都係大範圍技+傷左會中毒

如果彌豆子入得切場咪無事

咁炭仔應該坐船自爆
然後留下遺腹子

炭吉化

主角方無超能力黎講 大範圍攻最難破
異常狀態又係，唔係打機無得即解
上六=毒
新上六=裂傷
上五=毒+變魚
上四=分身
鳴女=地形操作
上三=隻揪
上二=AOE+凍傷+分身
上一=AOE
無慘=AOE+毒

就咁睇其實童磨先最癲，所以比個老馬死佢

炭仔要抱住無慘個頭自爆

我見到有日本仔話聞唔到味道 會唔會想講佢已經死咗

無左自己嘅超嗅覺姐
之前都試過LPAD到炭吉嘅記憶啦

邊一話有講緣壹唔殺死無慘係因為怕殺左 哥哥都會死？

估姐

緣壹規格外可能真係知

係無慘僥倖走得甩,之後匿埋唔俾佢搵到咋

敗走

打上一仲好睇過無慘

當鬼殺隊下下都搞圍毆嘅時候，唔識AOE真係好難打

佢比緣一打到腳軟wo 你覺得佢真係走得甩？

鬼真係會腳軟?

最慘無慘只係不斷平A
上一上三狂出技幾好睇

唔怪之得場決鬥總係覺得差咁d野

差出技果幾隻字

普通攻擊是全體二連擊這樣的無慘你喜歡嗎

其實上一啲技都係一鳩樣
主要睇岩風兩柱

上三同戀雪
落毒條友真係

全部都係幾個刀風加一堆月亮

月之呼吸 八九八四型 唔知乜鳩

九成技都係求鳩其

戀柱對波中左刀

作者最撚高章係嫌長唔畫

原來斷我刀個招係得意技

對其他人應該唔會 對住緣一就難講啲

其實想睇當年點打到佢腳軟 佢明明咁高傲

血鬼術嚟講 下五至上四先好睇 我覺得

等動畫整返靚D招式

感覺緣一 = 一拳嘅埼玉

緣一變鬼咩

嗰個佢大佬上一

緣一

呢幾個人氣真係好高

鬼滅之刃 186話 情報

童磨

炭炭同埋佢阿妹居然冇賣哂

愉悅仔

可能印既數量唔同
不過瘋狂死忠一定係善逸 義勇 無一郎最多

有上六兄妹好過有累啦

係囉
累真係奇怪

....

點解仲唔識分

歷史總係驚人地相似
2個日呼都係同樣方式惹出黎

呢三個我咁岩好都幾鍾意下
雖然我知31同義勇嘅人氣都好高
但係估唔到無一郎嘅人氣同佢地差唔多

佢一個頂幾個人

咩呀上一以為緣一死左嗰陣不知生活得幾enjoy

有五倍既人氣

新CP 風花

岩岩兩兄弟想掉轉人生，兩兄弟都好慘細佬超凡脫俗想過平凡人生，大佬平凡人生但想超凡脫俗

依個世界永遠都係人地擁有嘅野先最美好

186開始玩回憶

鬼滅回憶好高汁
好少可鍾意睇回憶

屌打無慘

奇洛李維斯

但上一同緣一交換嘅
只會更加悲慘

好有趣
緣一回憶中嘅自己/哥哥同巖勝回憶中嘅自己/弟弟完全唔同
羅生門咁

細細個巖勝都幾愛惜佢細佬既 係睇到老母日記前

下一集終於睇到緣一點打到無慘屎忽著地

有種感覺無慘係用上一嚟威脅緣壱(殺咗佢上一都會死/鳩up話自己有方法令到上一變返人)
所以無慘先冇俾人斬死

殺殺下中間又去左隱世年老先下定決心殺上一 不過已經無能為力

上3個人設咁詳細仲以為人氣會高啲

乜嘢呼吸法？

腔之呼吸

穴之呼吸

第幾型？

Seed呢

好似唔係叫第幾型，係叫手，聽講有４８手

好似係呢套